澳門今次Pakhar啦

香港已經落緊大雨
颱風又正正打中澳門
今次真係大三巴都同你吹散
唔知今次解放軍會死幾多人